點解啲傷殘人士賣唱咁鐘意唱普通話歌...

好心落嚟搵食就專業啲啦

唔關你事ok
我

仲有朋友